白學已死 電學當道

今季最好睇一定係Gamers
不服來辯

btw 星之守派揮揮手
天道冇話唔好，但係星之守真係太可愛啦

妹妹

今集崩到痴線

妺妺正

靜係睇班主角7下7下甘整出各種電學現場已經夠j一季

側面反映今季悶到仆街

甘你老味閪

我感你老味閪

改極都錯

辣殺樓豬

會然編號成六位數

千秋

心春先正

玩h game玩到成身汗

屌 仲以為電學係講緊超電磁炮

on9